# Chinese (Simplified, China) translations for TracTags.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the TracTags
# project.
#
# Translators:
# cauly <cauliflower.kan@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TracTags 0.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: hoff.st@shaas.net\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-30 13:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-04 00:48+0000\n"
"Last-Translator: cauly <cauliflower.kan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p"
"/Trac_Plugin-L10N/language/zh_CN/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: tractags/admin.py:27
msgid "Tag System"
msgstr "标签系统"

#: tractags/admin.py:27 tractags/templates/admin_tag_change.html:42
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: tractags/admin.py:52
msgid "Selected current tag(s) and either new tag or delete approval are required"
msgstr "请删除标签或创建新标签。"

#: tractags/api.py:541
#, python-format
msgid "Tags are not supported on the '%s' realm"
msgstr "'%s'类型无法支持标签。"

#: tractags/db.py:33
msgid ""
"A newer plugin version has been installed before, but downgrading is "
"unsupported."
msgstr "之前已安装过新版本的插件，无法向下兼容。"

#: tractags/db.py:68
#, python-format
msgid "No upgrade module for version %(num)i (%(version)s.py)"
msgstr "(%(version)s.py) v%(num)i中不存在升级模块。"

#. TRANSLATOR: Keep macro doc style formatting here, please.
#: tractags/macros.py:111
msgid ""
"Display a tag cloud.\n"
"\n"
"    Show a tag cloud for all tags on resources matching query.\n"
"\n"
"    Usage:\n"
"\n"
"    {{{\n"
"    [[TagCloud(query,caseless_sort=<bool>,mincount=<n>)]]\n"
"    }}}\n"
"    caseless_sort::\n"
"      Whether the tag cloud should be sorted case-sensitive.\n"
"    mincount::\n"
"      Optional integer threshold to hide tags with smaller count.\n"
"\n"
"    See tags documentation for the query syntax.\n"
"    "
msgstr ""
"显示一个标签云。\n"
"为所有匹配查询的标签显示一个标签云。\n"
"\n"
"用法：\n"
"{{{\n"
"[[TagCloud(query,caseless_sort=<bool>,mincount=<n>)]]\n"
"}}}\n"
"caseless_sort::\n"
"标签云是否区分大小写排序。\n"
"mincount::\n"
"隐藏数量少于mincount的标签。\n"
"\n"
"查询语法请查看Tags插件文档。"

#: tractags/macros.py:127
msgid ""
"List tagged resources.\n"
"\n"
"    Usage:\n"
"\n"
"    {{{\n"
"    [[ListTagged(query)]]\n"
"    }}}\n"
"\n"
"    See tags documentation for the query syntax.\n"
"    "
msgstr ""
"列出标签资源。\n"
"用法：\n"
"{{{\n"
"[[ListTagged(query)]]\n"
"}}}\n"
"查询语法请参考Tags插件文档。"

#: tractags/macros.py:235
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: tractags/macros.py:239
msgid "Realm"
msgstr "类别"

#. TRANSLATOR: Header label text for tag list at wiki page bottom.
#: tractags/macros.py:240 tractags/web_ui.py:68 tractags/web_ui.py:107
#: tractags/wiki.py:227 tractags/wiki.py:254
#: tractags/templates/admin_tag_change.html:13
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: tractags/macros.py:372
msgid "No tags found"
msgstr "没有找到标签"

#: tractags/macros.py:387
#, python-format
msgid "Page %(num)d"
msgstr "第%(num)d页"

#: tractags/macros.py:398
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: tractags/macros.py:403
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: tractags/query.py:191
msgid "Attribute must be a word"
msgstr "属性必须为一个单词"

#: tractags/query.py:216
msgid "Expected ) at end of sub-expression"
msgstr "缺少)"

#: tractags/query.py:233
msgid "Unexpected end of string"
msgstr "不正确的字符串结尾"

#: tractags/query.py:239
#, python-format
msgid "Expected terminal, got '%s'"
msgstr "'%s'出现在了不正确的位置"

#: tractags/query.py:427
#, python-format
msgid "Invalid attribute '%s'"
msgstr "不正确的属性'%s'"

#: tractags/ticket.py:44
msgid "List of ticket fields to expose as tags."
msgstr "需要作为标签处理的任务单属性"

#: tractags/ticket.py:47
msgid "Do not collect tags from closed tickets."
msgstr "不要从已关闭的任务单中生成标签"

#. TRANSLATOR: The meta-nav link label.
#: tractags/web_ui.py:121
msgid "Back to Cloud"
msgstr "返回标签云"

#: tractags/wiki.py:220
#, python-format
msgid "%(tags)s added"
msgid_plural "%(tags)s added"
msgstr[0] "添加了%(tags)s"

#: tractags/wiki.py:224
#, python-format
msgid "%(tags)s removed"
msgid_plural "%(tags)s removed"
msgstr[0] "删除了%(tags)s "

#. TRANSLATOR: How to delimit added and removed tags.
#: tractags/wiki.py:226
msgid "; "
msgstr "；"

#. TRANSLATOR: Label text for link to '/tags'.
#: tractags/wiki.py:270
msgid "view all tags"
msgstr "查看所有标签"

#. TRANSLATOR: ... (view all tags)
#: tractags/wiki.py:272
#, python-format
msgid "Tag under: (%(tags_link)s)"
msgstr "标签：(%(tags_link)s)"

#: tractags/wiki.py:353
msgid "no permission to view tags"
msgstr "没有查看标签的权限。"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:16
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理标签"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:19
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:20
msgid "Tag filters"
msgstr "标签过滤"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:21
msgid "Realms"
msgstr "类别"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:30
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:43
msgid ""
"Select an existing tag to replace with another one;\n"
"          two or more to consolidate into one. The [1:required] new tag\n"
"          may actually be an existing tag or a new one. A change comment "
"will\n"
"          be added if supported by the tag storage for the resource's "
"realm."
msgstr ""
"选择一个标签并替换。\n"
"多个标签将合并为一个。\n"
"[1:替换的]标签可以为新建的，也可以是之前存在的。\n"
"如果该类别的标签储存支持，那么一条变更记录将会添加。"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:49
msgid "Current Tag:"
msgstr "当前标签："

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:60
msgid ""
"New Tag:[1:]\n"
"            [2:][3:]or\n"
"            [4:]\n"
"            allow tag deletion"
msgstr ""
"新标签：[1:]\n"
"[2:][3:]或\n"
"[4:]\n"
"支持标签删除"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:67
msgid "Comment (optional):"
msgstr "评论（可选）："

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:71
msgid ""
"[1:Beware:] Attempting to replace one or more tags will\n"
"            always add the new tag, but [2:removal could fail]\n"
"            for some tags, because tags might be immutable depending\n"
"            on internals of the tag provider they've been derived from."
msgstr ""
"[1:注意:] 替换一个或更多标签将总是增加新标签，但某些标签[2:删除可能失败]，\n"
"因为根据标签的处理机制有些标签是无法删除的。"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:77
msgid ""
"You'll need to investigate further on how to change/remove these\n"
"            remaining tags closer to the tagged resource, i.e. in your\n"
"            [1:trac.ini] see [2:ticket_fields] option\n"
"            that lists fields to expose as tags for tag realm:ticket."
msgstr ""
"如果你希望你的标签基于任务单的其他字段，请在[1:trac.ini]的[2:ticket_fields]字段\n"
"为realm:ticket类型的标签增加需要添加的字段列表。"

#: tractags/templates/admin_tag_change.html:89
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: tractags/templates/listtagged_results.html:12
msgid ""
"You seem to be using an old Tag query. Try using the\n"
"      [1:new syntax] in your\n"
"      [2:ListTagged] macro."
msgstr "你似乎在使用旧的标签查询语句。试着在[2:ListTagged]宏中使用[1:新查询语法]。"

#: tractags/templates/listtagged_results.html:18
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: tractags/templates/listtagged_results.html:35
#: tractags/templates/listtagged_results.html:48
msgid "No resources found"
msgstr "没有找到资源"

#: tractags/templates/tag_view.html:25
msgid "Filter Tags"
msgstr "过滤标签"

#: tractags/templates/tag_view.html:35
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: tractags/templates/tag_view.html:38
msgid "Query syntax:"
msgstr "查询语法："

#: tractags/templates/tag_view.html:39
msgid ""
"[1:Use [2:tag1 tag2] to match [3:all] tags.]\n"
"            [4:[5:tag1 or tag2] will match [6:any] tag.]\n"
"            [7:Negate a tag with [8:-tag1].]\n"
"            [9:Group sub-queries with [10:(tag1 or tag2)].]\n"
"            [11:Quote strings to include special characters.]\n"
"            [12:Restrict search to a specific realm with [13:realm:wiki].]"
msgstr ""
"[1:使用[2:tag1 tag2]匹配[3:tag1与tag2]的标签.]\n"
"[4:[5:tag1 or tag2]将匹配[6:tag1或tag2]的标签.]\n"
"[7:使用[8:-tag1]匹配不包含tag1的标签.]\n"
"[9:使用[10:(tag1 or tag2)]组合子查询.]\n"
"[11:使用引号以查找特殊字符串.]\n"
"[12:在指定分类中查询可以使用[13:realm:wiki].]"

#: tractags/templates/tag_view.html:56
msgid "Go to wiki page"
msgstr "查看wiki"

#: tractags/templates/tag_view.html:52
#, python-format
msgid ""
"Showing objects tagged with\n"
"            [1:\n"
"              '%(query)s'\n"
"            ]"
msgstr ""
"查看标签为\n"
"[1:\n"
"'%(query)s'\n"
"]的条目"

#: tractags/templates/tag_view.html:60
#, python-format
msgid "Showing objects tagged with '%(query)s'"
msgstr "显示标签为'%(query)s'的条目"

#: tractags/templates/tag_view.html:63
#, python-format
msgid "Showing objects matching '%(query)s'"
msgstr "显示查询'%(query)s'"

#: tractags/templates/tag_view.html:67
msgid ""
"[1:\n"
"            Create Wiki page\n"
"          ]\n"
"          for this tag"
msgstr ""
"为此标签\n"
"[1:\n"
"创建新Wiki页\n"
"]"

#: tractags/templates/tag_view.html:77
#, python-format
msgid ""
"Showing only tags with %(mincount)s or more occurrences\n"
"          ([1:view all tags])"
msgstr "只显示出现了%(mincount)s次或以上的标签。([1:view all tags])"

